=begin
=ユーザの設定

ユーザの設定を行います。

((<[ユーザ]タブ|"IMG:images/AccountUserPage.png">))


====[受信]
受信サーバのユーザ名とパスワードを指定します。


+[ユーザ名]
ユーザ名を指定します。


+[パスワード]
パスワードを指定します。


====[送信]
送信サーバのユーザ名とパスワードを指定します。


+[認証]
送信サーバで認証が必要かどうかを指定します。たとえば、SMTP認証を行う場合にチェックします。デフォルトでは認証を行いません。


+[ユーザ名]
ユーザ名を指定します。


+[パスワード]
パスワードを指定します。

=end
